ios 有乜player好用

例如播片識自動打橫之類
用過幾款要較來較去
nplayer幾好但中共野

vlc

NPLAYER 好正 同 MXPLAYER 差唔多功能.
最好用係NPLAYER 無選擇.
VLC 都無 NPLAYER 咁好用.

AVplayer

一啲都唔好用

我都覺得AVplayer好普通 功能好少
但唔知點解咁多人推

Oplayer play會自動打橫

用左勁多年
佢一路有update 好抵買

nplayer 好好用 超抵買

唔用nplayer不如唔好用iphone,
你買番android算啦

nplayer好用過an機mx

而家an 機都有 nplayer

用infuse pro 5...

playerxtreme

9up?

直頭係所有平台黎講最好用
Windows都冇player夠佢好

Nplayer 直頭可以連埋屋企個nas
直接down 片落部ipad 度到 電腦都唔洗開

怪錯你